聽日一點七區和你 lunch 七點元朗見

等大家
如果嚟唔到元朗 香港仔/杏花邨/銅鑼灣都有靜坐活動

推一下

推兩下

推三下

推四下

推
聽日見

推五下

推六下

推七下

push

推

PUSH

元朗係7：30